\chapter*{Gender-Disclaimer}
Aus Gründen der besseren Lesbarkeit wird in dieser Bachelorarbeit die Sprachform des generischen
Maskulinums  angewandt.  Es  wird  an  dieser  Stelle  darauf  hingewiesen,  dass  die
ausschließliche Verwendung der männlichen Form geschlechtsunabhängig verstanden werden soll und,
sofern für die Aussage erforderlich, Individuen sämtlicher Geschlechter gemeint sind.
